ERROR下一步做咩好

人氣算唔錯，雖然未係超入屋
但起碼叫得出隊名

下步要拍多d劇？

向綜藝發展 得閒出下歌

4人綜藝 出新歌 吸多d fans
同時獨立發展個人專長

但好似仲係好多人唔識佢地

始終香港人睇慣靚仔靚女，係要d時間適應
同埋出下d易唱情歌或者gap歌，可能再好d

其實193好慘
明明咁靚仔
因為肥仔阿DEE醜
攪到佢都比人標簽

拍ERROR遊3
ERROR自救TV2

193拍劇做綜藝主持同時裝
保奇做綜藝主持同音樂
DEE做導演同RETROLL
肥仔做喜劇同DANCER

我又唔覺慘
講真香港靚仔過佢既大有人在

佢多人識都係因為佢肯玩騎呢

之後要睇公司點幫4個人突出佢地各人騎呢以外既價值
我覺得自救tv係做得幾好 去比人了解error遊以外既佢地

但撞正疫情無計 相信廣告就少d
但希望多d製作人睇到認真既佢地都好charm 比多d job佢地

利申 33粉絲 地產仔同眼藥水廣告j到我出哂血

其實肥仔真係唔多搞笑

靚女d ig followers 多到
香港靚仔好似都無乜邊個多 姜b都無10萬

根本成個香港演藝圈都無人睇 香港人唔想睇本土野
乜都攞外國黎比
但外國肯洗好多錢去train人做節目

利申 我之前都係咁 係error拉返我返黎睇本地野
廣東話又有親切感

佢地既綜藝真係吸引 香港需要Error viu比多d機會佢地啦

唔想再睇佢地比人虐待
雖然咁樣最易入屋

唔知viu會唔會好過長期節目比佢地做主持
玩下遊戲 個個吹下唔同主題咁
我覺得幾吸引 同入到屋
粉絲又無咁易流失

我自己都係睇佢地自救tv 99下咁入坑
臨尾個集睇到佢地咁有理想 真係喊出黎